Switch 仲有冇人玩

之前想玩好似全部垃圾GAME 黎 最近見大亂鬥好似就出 除左哩隻仲有冇咩GAME好玩

冇咩好game，得閒玩咩mhxx咁

用下腦

等緊王者榮耀

我仲玩緊Zalda

淨係隻Zelda已經夠你玩幾年

薩爾達
漆彈

octopath, 第一隻覺得佢正既switch game

不外乎Mario(車/Odessy), Zelda, Splatoon 2, Octopath, Snack World 同埋溝死女既Overcooked

放左了

任天堂嘅機得孖寶兄弟、薩爾達嘅啫，最多咪整多隻零系列，其他數得晒嘅ps xbox都會有

打算買太鼓
但係又唔想買個小太鼓
又貴又要搵位放